Luis Suarez Is A TANK

身位勁能到

快快手燈死佢plz

酸能到

Miss chances王，不了

蓋青真皇

又吹奏=.=

戴巴拿同基沙文都係皇迷子，祖馬橙

最尾心諗 屌！
睇一次笑一次